何謂分化撚

小弟試下定義一下分化撚
有錯請插

分化撚既目的係要令雙方出現割席既情況
但係咪指出對方唔岩既地方就係分化撚？
當然唔係
因為若果大家都係為件事好
自然就有可能出現爭論
但咁唔代表要割席
就好似男女朋友意見不合閙交唔代表要分手

若果知對方好大機會係鬼
然後割席係好合理
鬼都唔割？
唔止割仲要阻止添！

唔想俾人誤會就唔好搞小動作
除非大家一早有共識
如果唔係被人誤會真係自己攞黎

明明前幾日已經講咗今日係和理非行動
點知又變咗勇武行動
唔係話勇武唔好，但勇武可唔可以唔好係又衝，唔係又衝呢

其實一定有鬼係勇武入面
若果因為鬼而責怪全部勇武對勇武係好唔公平
我地可以做既係相信前線
揾證據幫前線捉鬼
至於最終決定佢地係咪鬼就交俾前線諗喇